有無巴絲係出黎做野先養狗？

就黎畢業，計劃養狗

屋企人無養開寵物，但都幾喜歡狗。
家母怕會臭，老豆無乜意見。

但住緊既屋苑唔比養狗 唔知點好
平時有做開運動，附近都有地方帶狗散步既，
比較多時間獨處，主要都係自己負責番家務
一直想養隻狗會無咁孤單，但就想自己負責番養佢既洗費等等

有無巴絲有類似既情況，或者分享下啊
講下屋企人點睇？佔空間幾大？洗費等等

家母怕臭，屋苑唔俾養，仲有選擇咩

見過有住客用袋住落街先放
家母無乜時間起屋企

記得以領養代替購買

建議你可以玩住尼奧寵物先

唔俾就咪搞啦
一陣人地投訴你隻狗你冇得唔養

屋苑唔俾養 就咩都唔洗諗

俾人投訴係咪做定準備會搬走？

其實公屋都大把人養狗，只要自律，做好清潔同埋隻狗唔會成日吠就唔係問題。

不過養寵物好大責任，而且又要帶狗狗散步，散完步教要清潔，建議你出黎做左野一排先，確定你放左工之後仲有心情力氣去照顧狗狗先再諗。

睇你應該會去買狗
連愛協咁低門檻都要指明住嘅地方比養先得

我男朋友就係，最近先養同佢自己負責返d洗費
但你家母冇咩時間係屋企，而你遲d要返工既時候邊個睇住隻狗
佢bb個時一日食三餐你餵到佢？
同埋你仲要教佢好多野，有好多野屋企人都要配合
建議你諗清楚先

或者係facebook群組領養

你住個到唔比養 就唔好養啦 唔好害左隻狗
養狗唔會係你想像中就易

住個度唔比養真係唔駛諗
香港人最鐘意玩投訴

除左村屋真係無乜屋苑比養
今日先見有個呀叔大搖大擺拖隻狗入大堂

有絲打講到邊個照顧隻狗既問題，值得正視，
出到黎做野穩定左個工時先好諗

如果有人投訴你會搬屋定棄養？
如果你鄰居係因為驚狗而搬入黎呢
一句講哂 咪撚咁自私啦

咪係 唔俾養就唔好養啦

搬咗去養得狗嘅地方先好養
人哋犯規唔代表你都可以跟住犯
佢畀人捉只係遲早問題
越嚟越多人養狗
萬一你啲鄰居頂唔順集體投訴
咁你點處置隻狗？

同男友講好左過兩年結婚就養

利申番，無講過唔搬就養/搬就養，亦無講過買狗定領養

起曬杆做乜

樓主呢啲人真係好撚自私

點介定叫自私
問緊意見同分享咁都有野批鬥

你都擺明講緊想養 仲想頂咀

建議去HKDR領養，細狗難啲比人投訴
但係你要負責任，唔好領養完又送番去hkdr
隻狗好撚sad

利申： HKDR 義工

住果到唔比養 你自己都識講啦 一係你就唔好養 一係就搬去可以養既地方 人地起哂鋼唔係因為領養定購買既問題 係你住果到唔比養啊！ 到時比人投訴人地要你一係棄養一係搬 你又想上黎問人攞意見？